中國有民主，香港建國先有機 (認真討論)

先講下點解依家香港無辦法獨立
首先，宣布獨立嘅一定要係政府(唔理咩政府，無論係HKSAR政府，定係民間公投出嚟嘅新政府 (起碼要有憲法上/民意上認受性，是但一樣)，聯合國先會「介入」。

呢個會向國際宣布獨立嘅香港政府，必須係一個不受共產黨控制嘅政府。但呢個時候或者喺個過渡政府成立之前，佢地已經犯左大陸法律，大陸係可以suspend一國兩際，直接派解放軍/武警嚟拉鳩我地。

就當啲政要可以匿埋，繼續宣布獨立，政要可以:
1. 同共產黨政府談判 (共產黨突然發神經嘅話，都有可以應承俾我地獨立建國)
2. 向聯合國宣布獨立，要求武裝保護
3. 開戰 - 喺聯合國軍隊嚟之前，土共就打柒我地，7成香港人唔會反抗，2成半人會做難民，半成人(假設反抗軍有香港人口半成咁。多)會戰死。
4. 戰敗，香港建國失敗
或5. 中國屈服唔打香港，但然後被經濟封鎖香港

結果得兩個:
A. 香港建國成功後淪陷，失去國際地位，幾年後變成好似古巴、北韓咁嘅落後地方。
B. 香港獨立失敗收場，反抗軍畀後世當做恐怖份子。

所以，一開始，聯合國嘅影響力冇限，譴責土共政府。英美係唔幫香港獨立，因為佢地foresee到結果就係: 佢地嘅企業冇左個搵大錢嘅地方。

最後我得到嘅答案就係，只有中國有民主之後，憲法上有承認公投效力，有議會，議會係有影響力，議員同行府機關嘅領導係由選舉產生，選舉有唔同黨派嘅人參選，香港先有可能和平地從中國獨立，然後建國。

要中國有民主，唯有要令共產黨分裂，可能會發生內戰，最後組成多黨共治嘅新政府。

屌，未打完，撳錯掣post 左出嚟

聽日準時番工，瞓先

可能我嘅言論，呢度好多人唔會/唔想接受
只係希望趁仲有言論自由，同大家討論吓

先講下點解依家香港無辦法獨立
首先，宣布獨立嘅一定要係政府(唔理咩政府，無論係HKSAR政府，定係民間公投出嚟嘅新政府 (起碼要有憲法上/民意上認受性，是但一樣)，聯合國先會「介入」。

呢個會向國際宣布獨立嘅香港政府，必須係一個不受共產黨控制嘅政府。但呢個時候或者喺個過渡政府成立之前，佢地已經犯左大陸法律，大陸係可以suspend一國兩際，直接派解放軍/武警嚟拉鳩我地。

就當啲政要可以匿埋，繼續宣布獨立，政要可以:
1. 同共產黨政府談判 (共產黨突然發神經嘅話，都有可以應承俾我地獨立建國)
2. 向聯合國宣布獨立，要求武裝保護
3. 開戰 - 喺聯合國軍隊嚟之前，土共就打柒我地，7成香港人唔會反抗，2成半人會做難民，半成人(假設反抗軍有香港人口半成咁。多)會戰死。
4. 戰敗，香港建國失敗
或5. 中國屈服唔打香港，但然後被經濟封鎖香港

結果得兩個:
A. 香港建國成功後淪陷，失去國際地位，幾年後變成好似古巴、北韓咁嘅落後地方。
B. 香港獨立失敗收場，反抗軍畀後世當做恐怖份子。

所以，一開始，聯合國嘅影響力冇限，最後可以做到嘅只係譴責土共政府。英美係唔幫香港獨立，因為佢地foresee到結果就係: 佢地嘅企業冇左個搵大錢嘅地方。

最後我得到嘅答案就係，只有中國有民主之後，憲法上有承認公投效力，有議會，議會係有影響力，議員同行府機關嘅領導係由選舉產生，選舉有唔同黨派嘅人參選，香港先有可能和平地從中國獨立，然後建國。

要中國有民主，唯有要令共產黨分裂，可能會發生內戰，最後組成多黨共治、有真正民主機制嘅新政府，先至有: 大陸政府承認香港獨立運動嘅可能。

sor 1999

結論都係：打倒共產黨

冇人理鳩我
因為啲人唔敢諗思考我講嘅係唔係事實

唔好淨係畀負皮，搵人講句野好唔好

只問一樣野

伊斯蘭國ISIS，你咪理尻佢點立國同承唔承認，點解呢個組織可以成國？斜利亞有民主，佢先建到國？

Lm

前題係佢地有兵力

先講下點解依家香港無辦法獨立
首先，宣布獨立嘅一定要係政府(唔理咩政府，無論係HKSAR政府，定係民間公投出嚟嘅新政府 (起碼要有憲法上/民意上認受性，是但一樣)，聯合國先會「介入」。

呢個會向國際宣布獨立嘅香港政府，必須係一個不受共產黨控制嘅政府。但呢個時候或者喺個過渡政府成立之前，佢地已經犯左大陸法律，大陸係可以suspend一國兩際，直接派解放軍/武警嚟拉鳩我地。

就當啲政要可以匿埋，繼續宣布獨立，政要可以:
1. 同共產黨政府談判 (共產黨突然發神經嘅話，都有可以應承俾我地獨立建國)
2. 向聯合國宣布獨立，要求武裝保護
3. 開戰 - 喺聯合國軍隊嚟之前，土共就打柒我地，7成香港人唔會反抗，2成半人會做難民，半成人(假設反抗軍有香港人口半成咁。多)會戰死。
4. 戰敗，香港建國失敗
或5. 中國屈服唔打香港，但然後被經濟封鎖香港

結果得兩個:
A. 香港建國成功後淪陷，失去國際地位，幾年後變成好似古巴、北韓咁嘅落後地方。
B. 香港獨立失敗收場，反抗軍畀後世當做恐怖份子。

所以，一開始，聯合國嘅影響力就非常有限，最後可以做到嘅只係譴責土共政府。英美係唔幫香港獨立，因為佢地foresee到結果就係: 佢地嘅企業冇左個搵大錢嘅地方。

最後我得到嘅答案就係，只有中國有民主之後，憲法上有承認公投效力，有議會，議會係有影響力，議員同行府機關嘅領導係由選舉產生，選舉有唔同黨派嘅人參選，香港先有可能和平地從中國獨立，然後建國。

要中國有民主，唯有要令共產黨分裂，可能會發生內戰，最後組成多黨共治、有真正民主機制嘅新政府，先至有: 大陸政府承認香港獨立運動嘅可能。

補充一點就係，港獨台獨乜乜乜土共跟本唔驚，佢地最驚其實係自己分裂。

1. 土共好落力「打貪」，肅清異己
2. 從來唔會公開喺香港招年輕黨員，好似都從來冇聽過香港人喺年輕嘅時候可以喺大陸政/官場上到位，只有畀啲7老80嘅前香港官員做啲所謂政協嘅投票機器。
3. 唔洗香港人參軍，等香港人唔會掌握丁點嘅兵權

呢啲先係土共認為最危險嘅野。

仲有，中東地方大，可以玩游擊
IS手段又夠辣，用自己平民嚟要脅外國，等敵人唔敢打得佢太甘，
為左香港立國，係咪要做到咁?

仲有，組成ISIS嘅遜尼派係一個大教派，香港嘅民主派同人地係冇得比

善用起底功能。
高級5毛居多。
扮中立，理性討論，實際否定香港獨立可能性，强加香港同中國關係係必然。

你咪起囉

打速成，㩒錯字。
都係嗰句，用起底功能，同睇內容。

老實講
呢個係我第一個出嘅post

內容喺將來一定會犯23條

只有大陸亂，香港先至建國有機呀
睇番上面改革開放前，大陸唔掂，上面啲精英湧曬落嚟。成大片中國冇發展，係得台灣同香港先至有機會興盛咋

民主又好 倒台又好 都係要中共無力/無意控制香港姐

新AC更加可疑